一人一句幫助英華蘇小姐

幫手留言

推

最少都讚下

再推

幫推
有冇巴打絲打有方法搵到錄影，又或者在場知道女商人被誤認女警的過程？
好需要大家幫忙
請幫手推

明顯一班藍絲五毛攪事, 叫多D人幫手”舉報”那些"回應”

Checked, 講果D大部分是五毛太空Account!!

已經過三千回應，唔好停